啲短片廣告，阻住其他音樂播放程式

平時用開手機上連登都會聽住歌睇post追故，今日搭地鐵時開住xx box聽兩句就停一下，跟住出音樂播放程式㩒返下play啦，再入返去睇post又停。我唔信邪按多次播放，入返post再停，屌原來係個短片廣告播播播，我算 stop咗個廣告繼續追故，點撚知睇多幾個又停 原來係第個廣告。屌啫逼我唔聽歌啫

有無得搞搞佢？

麻煩cap 底個廣告等我地可以block 咗佢